FACT CHECKED 機場係春袋，要大大力錫落去

812 用狼來了，恐嚇和理非唔敢入機場
813 用鬼捉鬼方式，想令和理非同勇武割蓆。防暴唔敢入T1暴力清場，只係T1外捉人
814 機場禁制令，想令和理非唔敢入

接連三招出得咁快
證明中共真係好驚我地去機場
我地更加要大大力錫佢春袋
入機場睇戲，食譚仔！

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

個標題 推

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

推

一定要咬住佢冇證
班狗咁撚鍾意問D記者拎記者證

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

b

全部人同我入機場

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案